想玩845 CPU 機唔到M字額, 有咩選擇

Xperia XZ2 系列

s9

mix2s/one plus 6

超粗上下巴，考古系列

s9 xz2

都係m

op6都好似會用m額

可以setting轉返普通長畫面

轉返都係m額

u11+

其實個idea幾好 反正係amoled mon 轉咗都望唔出
btw呢度都見到黨主席

個位唔顯示 唔代表呢部唔係m額機

而家市面上買到嘅845機有m字額乜？

mix2s

on9?

sony?

等u12

我係唔想要M字額啊，就算佢可以熄左都唔得

咪小米囉又平

冇錯，就好似側田咁，戴咗帽都係M字額

s9啦